又有仆街黑警無委任證

手足做嘢

整合所有黑警名單

推到佢仆街冚家剷

成隻大陸弱智閪咁

講撚咗成個月都可以照樣無委任證
屌你老母有無天理呀仆街

望住條友搶走示威者把遮叫佢比證又on99咁

好撚似唐氏樣

可能起唔到
因為支那人係冇fb ig

公安@@

個樣on99咁

弱智仔樣

似痴漢偷拍

Push

成條死毒撚咁都做到差佬

push

屌

監警會 mak 大你對眼睇下啦

又冒警

推

樣似gay佬